警察落口供係咪每隻字都要drop低作為呈堂證供？

即係如果協助調查人仕
無啦啦背曬成本聖經出嚟
佢都要 drop低？
利申：冇做過任何犯法嘢

Jot, not drop

點背 ? 帶定本聖經去讀得唔得 ?

by the way
冇人知？
我其實想知嘅係咪我講乜佢就要寫乜？

出埃及記張家輝

Drop

黑警drop低你份口供
佢咁做係妨礙司法公正

係，佢仲要用口語咁寫。目的係避免影響到你嘅原意。落完口供，會叫你寫段聲明話無野修改，更正或增補，寫之前你可以提出有野改。

入到去係咁祈禱念經